créer une variable nombreATrouver et lui affecter un nombre aléatoir entre 0 et 100

répéter
    afficher "choisire un nombre"
    stocker la reponse dans la variable reponse
    si reponse < nombreATrouver
        afficher "C'est PLUS !"
    sinon si reponse > nombreATrouver
        afficher "C'esr MOINS !!"
    sinon
        afficher "c'est gagné"
        jouer de la musique
tant que reponse != nombreATrouver